呢條友簡直係利迷之恥，唔夠平常心之餘重要屌其他利迷自卑

我地利記不嬲友誼第一，輸贏第二，踢波志在出汗
你捧隊波捧到咁囂張咪撚捧啦

系

隊波作客廢咪比猁狗反杯囉
做咩啫？以為我嬲到駁吾刀呀？
定想我答你秀才遇上兵
人地擺大巴就話唔明點解要玩防反
平時就you’ll never walk alone
輸波就you’ll never work again
你地屌adrian仲大力過我地疤狗屌alba
ynwa

洗唔洗咁大反應

心諗個名點解咁熟口面
原來銀河老公嚟
賤種藍絲五毛嚟，我地疤狗同佢割咗十世

Ok
On9=假疤

留名

同中轉英，苦海，拉莫狗班柒頭割咗未